媽咪初一唔俾我沖涼

因為我哋屋企用煤氣熱水爐
佢話霉霉聲唔好聽

沖凍水咪得

消霉氣都唔好意頭
可以叫佢收收皮

係咪用煤氣煮食
咁佢今日又唔開爐?

聽過唔可以洗頭
未聽過唔可以沖涼

search 寒食節

咁抹身囉

去買羽毛球拍順便沖埋

轉頭石油氣啦

on中國迷信全部低能白痴

我屋企人都係咁講，我仲諗緊沖唔沖好

12點之後沖